NVIDIA 將推出 GTX 1070 Ti

點睇

多舊魚
不如直接買了1080好過

用1070 玩1080p 又overkill
用1080 玩2k 都係岩岩夠

咁1070ti 玩咩芒??

1070玩1080p overkill得去邊 你咩都開中效就話

唔駛理佢咩mon喇，Vega + freesync mon 啦

NVIDIA GEFORCE GTX 1070 TI 規格曝光！

日前有消息指出NVIDIA將推出GTX 1070 Ti迎擊AMD RX Vega 56，而據最新情報顯示，NVIDIA此回誠意十足，GTX 1070 Ti居然會有多達2432個CUDA核心，亦就是只比GTX 1080少了一組128個，較預期的多了一組。

時脈方面，GTX 1070 Ti公版將設定為1607MHz起步，亦就是達到了GTX 1080之水準，而加速時脈為1683MHz，相當於GTX 1070，如此算下來整體效能將直逼GTX 1080。而很顯然地，廠商們定會推出超頻版，基本與加速時脈分別超過1700MHz、1800MHz應是輕而易舉之事。

記憶體方面，GTX 1070 Ti將配置8GB GDDR5，時脈8008MHz，沒有用上GDDR5X可能是貨源不充足或是成本偏高。TDP為180W，與GTX 1080一模一樣。

發表時間得再等等，GTX 1070 Ti預計將會於11月初推出，價格預計為529美元左右。大家點睇？

GIGABYTE 疑似在 FB 粉絲團暗示 GEFORCE GTX 1070 TI 相關消息

技姦,怕

根本係1080的gddr5版 順便夾死礦卡

我6700+1070用1080p120fps玩war thunder全開都可以v-sync喎

1080都唔撚使529usd 有冇人低能到會去買1070ti咁撚戇鳩呀